
                      Es una película bien hecha, toma elementos de las trilogías anteriores pero abre la oportunidad de innovación para los próximos capítulos VIII y IX. En sensacional ver a los mismos actores de la trilogía anterior.
        
            